\chapter{Conclusion}
Los circuitos acondicionadores de señal hacen posible el uso de multiples tipos de sensores, 
entre ellos los de temperatura. Estos circuitos son de reducido costo, ya que solo son necesarios 
uno o dos amplificadores operacionales (existen múltiples formas de construir un CAS) y un 
puñado de resistencias.

Las salidas obtenidas a $0^\circ C$ y $50^\circ C$ no fueron exactamente de $0V$ y $5V$, esto es 
debido a la inexactitud en los valores de resistencias. Este problema puede ser solventado, calibrando 
el circuito mediante la aplicación de un preset en lugar de la resistencia $R_5$.
